Msi 部GS63VR 7RF 散熱掂唔掂？

我見佢好輕，得1.89Kg
會唔會散熱好差？

家陣特價好似都幾平

散熱咩叫好同差？
我個人見解gs叫差gt叫好
ge係中間

msi qc差

個差係指會過熱降頻，始終GS機輕薄，散熱會比GT差，但唔知會唔會熱到辣手
GT咁重都差就死得囉

應該好過susv

一定好過 asus

msi都叫差？

gs降頻就唔會
但就同ge一樣會feel到熱力傳到去keyboard
gt就完全feel唔到熱力

用緊gp系列覆你
表示打機keyboard好熱

有冇人用gs40?有冇keyboard問題/其他問題?

我之前買換左3次老母板都有問題
可能我手氣問題

今日走左去問，無貨

參考下

ge63vr 7rf 新機
vram 6gb
左手好熱, 右手無乜feel, keyboard中間幾熱, 電池位暖暖地
overwatch推到頂, 開turbo風扇, cpu接近80度, gpu約75度
木枱面

其實要幾熱先會影響cpu同gpu壽命

另外你地會唔會用msi個效能turbo mode, 係咪預設超vram

手快打錯咗

msi latop唔同老母板

幾熱先會影響cpu同gpu壽命？
電子野一向撞手神，好難講
當你枱機都係80-90度
你latop做到咁既溫度仲想點

desktop唔會放隻手上去

8x 度都可以接受，連枱機GPU 都係咁上下温度。過左90度就要留意下散熱問題

咁你咪要買厚機囉，隔熱做得好
gt72/73個種
最抵玩係gt72 1070個部

買呢部打機會手指鐵板燒

就係唔想太厚重，想要拎個中間既

者係可以有少少暖手又唔太重咁樣囉

用緊gs60 打機都真係幾熱，可以去到8x/90 度，散熱就一般，機背會勁辣手
qc 就我諗撞手神，我個部二手用咗兩年幾(rend 圖、打機) 依家都未壞，但當然比初初買返嚟無咁順
係粒電漲到機殻變咗型要換
重量就雖然機就輕但火牛係好q重

冇架喎，一係熱一係完全唔熱
再呵係買新既分隔設計
asus gx501個類